香港人記住: 嚴禁侮辱初見

即使初見食人血饅頭，賣魚蛋盆菜俾香港人
唔代表可以任意侮辱初見
因為初見 2019年救香港好多條人命，係真正手足
正如唔可以侮辱為咗香港而變成政治犯嘅手足一樣

起底勿回

初見食人血饅頭，拉！

叫初醒啦

如夢初醒

本人嚴禁唔到班五毛狗侮辱初見
因為佢哋根本唔係香港人

拉！

block 你老母臭閪成世做雞

五毛狗！

幫推

推

抄老鳳咪撚抄得咁撚核突啦
不過真係有啲別有用心嘅狗，將搵笨柒嘅黃店代表晒全部黃店

PR

拉

你反對美國旗同支持白卡仔

就算初見賣屎俾你食，你都要笑住食曬佢

騎牆炒車派

2舊屎有咩好爭